蘋果日報 娛樂 20200909 星期三

蘋果日報 娛樂 20200909 星期三

【娛樂人物】出獄後做KOL賣古董相機維生
游蕙禎先盡孝後還債 再打天下

任達華介紹整形醫生保靚樣
阿嬌漏夜再做手術縫幾百針

馬國明否認秘娶靚湯

劉璇晒大肚倒立賀女兒出世

【姐匙Talk】巨型雪梨爭上位嗲導演搞是非

==============

8小時前
【娛樂人物】出獄後做KOL賣古董相機維生 游蕙禎先盡孝後還債 再打天下

■游蕙禎年前曾被偷拍到跟男友甜蜜拍拖，男朋友過去幾年更陪她走過人生低谷。
資料圖片
8小時前
感激男友陪走過低谷

【2015年】組黨為民請命
8小時前
【最短命議員】改誓詞失議席 慘判入獄4周

汪明荃
8小時前
【政客VS戲子】藝人從政有優勢

8小時前
任達華介紹整形醫生保靚樣 阿嬌漏夜再做手術縫幾百針

■阿嬌近年主力在內地發展，日前更靠靚樣直播銷售搵真銀。微博圖片
8小時前
【意外留疤】醫生稱還原有難度

8小時前
馬國明否認秘娶靚湯

8小時前
劉璇晒大肚倒立賀女兒出世

8小時前
【姐匙Talk】巨型雪梨爭上位嗲導演搞是非

■Sammi（左）大爆阿Sa經常到她家中作客，Sammi更會當輔導員細心聆聽對方心事。
8小時前
鄭秀文鍾意有肉地

■城城跟千嬅昨日受訪時有說有笑。
8小時前
城城護妻求造謠者收手

■昨日有人到冼國林（小圖）位於尖沙嘴的公司樓下貼街招，向冼國林追數。讀者提供圖片
8小時前
冼國林被貼街招追數

■森美昨日表示細So（小圖）在偷食事件中肯定做錯。
8小時前
森美望偷食細So捱過難關

■朴寶劍和邊佑錫（左）合演的《青春紀錄》前晚首播，平均收視6.362%，比金秀賢的《雖然是精神病但沒關係》和玄彬的《愛的迫降》還要高。
8小時前
【韓娛專題】韓話劇武肺群組累逾10劇停播 《青春紀錄》事前製作 有利搶灘

■BTS今年在網上搞收費演唱會，至少吸金1.5億港元。
8小時前
BTS、朴敘俊創網絡新紀錄

■碧咸夫婦一直更新Ig，但從未提及中武肺，不過有指兩人現已康復。
8小時前
傳3月中武肺感染員工 碧咸夫婦英美播毒後 家中隔離

■落實拍劇的（左起）孔劉，日前孖裴斗娜及李準與新劇製作人鄭雨盛見面。
8小時前
孔劉、裴斗娜合作探討宇宙

■《半澤2》趕工令堺雅人每日只睡兩小時，他於片場疲態盡現。
8小時前
堺雅人拍《半澤2》壓力爆煲

■秀智獲美媒推薦演女版蜘蛛俠。
8小時前
秀智、朴素丹獲薦演女蜘蛛俠

■伊勢谷友介的寓所被警方搜出大麻，涉嫌違反《大麻取締法》。
8小時前
伊勢谷友介藏大麻被捕

■湯告魯斯拍《職業特工隊7》再次親自上陣拍危險鏡頭。
8小時前
湯告魯斯飛車墮崖親上陣

■「線帶森林」裝置原本是室外展覽，因此Zoe特別利用織帶為物料，但後來礙於疫情，需要作出調整變為室內。
8小時前
【add人物】黑雲疫下還原基本 Zoe Siu繩結創作解心結

■拜登挑戰總統寶座，11月3日投票日已近在眉睫，老婆也幫手拉票。
8小時前
【add名人時尚】Anna Wintour助拜登選總統

■革新版Submariner新錶款錶殼增大到41mm。
8小時前
【add名人時尚】Submariner加大錶殼

■Hello Body將成為Invincible Brands Holding旗下品牌，主打天然無害。
8小時前
【add名人時尚】Schwarzkopf母企擴大美妝範疇

===============

最Hit

1小時前
曾邀傳媒報道後出信要求下架 水務署「踢爆」旅發局宣傳違法溪降

8小時前
【娛樂人物】出獄後做KOL賣古董相機維生 游蕙禎先盡孝後還債 再打天下

1小時前
【怪獸家長】被迫13歲大專畢業 天才女童怨「父母帶我行錯路」

9小時前
【檢測大龍鳳】雷鼎鳴：不參加者「唔係好市民」 應不獲政府派錢兼無份打疫苗

===============